再係咁下屆選舉只會大敗

當大家沉醉係區選既勝利中，而依場運動又暫時搵唔到下一個突破口之際，大家好似有啲口停手停。同時我知大家會擔心選完既區議員坐收漁人之利，血債票償，一再強調當選既區議員唔好忘本同做多啲野。但係大家有無諗過，大家可以做既唔單單係幾年先出黎一次既投票，為咗延續我地既勝利，係制度內抗爭依然有好多野可以做。

1）以當選區議員及其助理為骨幹，籌組每區既義工小組。
大家知道對家長年以黎為咗選舉勝利，不斷既蛇齋粽餅。對於當區居民黎講，區議員既職責係 幫助居民生活既困難而非政治取態。我地要拉攏原來屬於對家既支持者，就要做好區議員既工作。探訪老人院長者／獨居長者、社區活動、盆菜宴、嘉年華、義教補習......每一件事既和諧形象正面，亦能夠惠及社區，和理非大軍有包袱唔能夠上戰場既，去老人院都得掛？一家大細去吓做社區活動，既可當家庭娛樂，又可以實際幫助選情。到時咪有比較有傷害，大家自然分別到咩人做到野，咩人得把口尸位素餐咁多年。但係咁多活動都要有人去統籌，咁個重任自然落係區議員。

2）推而及之，再以影響力去感染對家支持者，令大家既政治覺醒。
依一步就固然更長遠，先做好地區服務，打好關係。再慢慢以唔同方式嘗試啟蒙思想封閉既各位，慢慢一步一步將各種普世價值同理性思考方式灌輸俾對方，依一層理論上好有難度，但係最緊要既，就算佢未必認同你既政治光譜，至少佢覺得你做到野，就會轉為支持你。

3）重中之重當然係以政府資源對抗政府
區選本身作用無立法會咁大，區議員本身既權力亦有限。成個區選其實最主要得2個目的，第一係俾雙方認清兩方政治立場既人數力量，第二固然係爭取更多政府資源去延續民主運動。無依場民主運動、無前線既犧牲就唔會有區選既勝利。當然係實際做法上區議員本身未必太張揚去支持依場運動。但係各位區選員你要點利用自己既角色同權力去支援手足、其他人又點利用區選員依個中介去支援前線，依個係每一位當選區選需要深思同實際行動既關鍵。詳細做法唔應該咁張揚咁講，所以留俾各位區議員處理。

我地係場區選入面其實並無贏得想像中咁輕鬆，總票數六四比，種票/DQ/各種各樣既手段只會陸續有來，係我地早兩個星期慘痛既戰敗下令到大家集中火力去贏咗依場選舉，但係以各位善忘既態度，加上對家分化手段，如果以為因為民意所向就會繼續勝利就太天真了。加上立會仲有功能組別，贏面少之有少。所以大家要繼續長期抗爭，唔係因為見到希望先堅持，而係堅持先會見到希望！

其實我本人並唔相信任何制度內既抗爭，各種制度暴力，凌駕法治既事情係依幾年隨處可見。你要想以民主和平既方式去對抗政權，你首先要有個民主既選舉制度、繼續產生一個民主既政府。但係好明顯依家既情況並唔容許民主係香港出現，先至引發咁多場衝突。但既然依幾個月入面，大家一向以和勇一心既方式去對抗極權，任何方法亦理應同步進行，同時眼見警狗武力一再提升，以致和理非一派產生無力感無法積極參與運動，所以係制度內既抗爭一環，和理非可以運用你地人數既優勢去彌補勇武派不能同時顧及既方面。

推 1／10

推 2／10

推 3／10

推 4／10

推 5／10

推 6／10

推 7／10

推 8／10

推 9／10

推 10／10

推俾議員睇到
要做好地區工作
唔好俾建制反cup

推

推一推

習曱甴

推二推

行動post置頂

廿幾個手足唔係condom

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

推！！

今晚tst/central見！

停啦，講夠選舉未

屌 睇內容啦屌

推！！！